[sheshe]又等到佛誕先爆post (26)

1001唔開post呀吓
繼續

推

不如講吓happy ending嘅sheshe片
通常唔係其中一個死 就係俾男人搶走 再唔係被人拆散

好似得saving face?

終於有人開

有冇人有睇Orange is the new black

近排睇咗套叫Lez Bomb 係講出櫃發生嘅趣事
唔算好好睇但都幾heart-warming嘅

有呀 但就嚟完

等緊最後一季 希望piper 等倒Alex 出黎

9up完瞓咗冇留意sorry 大佬

留名
今日幾好天
拍拖一流

尋晚睇完carol
都算he
兩個女主啲戲好正好有代入感

Carol個導演都拍得好靚
細膩到呢

終於無落雨 但假期最後一日

lm

最近睇緊套泰劇《過界的愛》講個未來新抱中意左個奶奶 好在個奶奶唔係太差

新post lm

畫面服裝都好精緻 成套精品
個氣氛都好有戀愛感覺
想搵第啲類似嘅電影睇

你想睇都係呢類題材定點先
如果唔一定要講sheshe 同導演嘅Far From Heaven都唔錯

留名

Carol?

原來上面有人講左
Rooney好正

識揀
伸脷未睇

幾鍾意disobedience個ending

有d重口味

sheshe post但竟然冇人睇killing eve

睇咗！等緊S2

S2播緊喇已經出左3集

hea咗成日 但表示28號同30號夾埋成5000字paper未做

對自己外表 樣冇自信心
拍兩次拖兩次都係咁嘅問題導火線分手
明明對方冇表示過啲咩
點解決 鬧醒我

點解冇自信

等完季先一次過睇

兩個世界？

好耐冇入過sheshe post
講起電影 有冇人中意下女的誘惑？

yes or no / yes or no2

嗚啊好眼訓呀又要翻工啦

以為夜晚流流長好快做得曬啲野
點知2點未到就眼瞓

瞓陣先

點解成日都係放假落雨
番工就好天到曬死狗

利申：戶外工作

戶外工作落雨咪仲煩

sem尾壓力大到仆街
成幾千字的文未做過
晚晚幾乎冇訓過

好睇？

幾中意個twist 同埋女主角間嘅感情戲都好睇

一篤屎 同 兩篤屎既分別

今晚睇

好想返工 仲有女朋友要照顧
利申 無業遊民

grad左未呀你？定只係完sem想搵份pt做？

Grad咗了

慢慢黎啦 急唔黎
我估你係讀文/社科？讀得唔專係會難搞啲

係啊 唉 就黎要去食二手飯

超正 翻睇咗6次

最中意睇佢用兩個角度去演繹同一個情節
有一幕係小姐掌摑下女 睇到我都想被掌摑

文科撚
好似咩都做得咁 但其實又唔係

yeaaaa唯有係咁

加油呀

轉身個下喊到仆街
但我知道所有野都番唔到轉頭

會過去的 乖乖～

點解想分手

覺得佢對我任何嘢跟本唔上心 例如啱啱約咗接我 夠鐘我放咗 先啱啱起身 仲話眼訓之後嬲返我轉頭...而我接佢 幾眼訓到好 較定鬧鐘準時接佢

睇黎你鐘意佢多啲

開始唔平等既愛

對人太好 冇人珍惜

依個岩呀

手已分 單身萬歲

求安慰仲諗住可以扮下灑脫脫

同女朋友鬧交

今晚咩事

性格不合

Same 真係唔知有咩方法

你都係咁呀

同是天涯.......

突然半夜興起睇翻同ex嘅對話 又喊
點解可以由陌生到熟悉又變翻陌生
之前一齊明明好開心

感情係咁 完咗就努力放底啦

睇埋今次，狠心啲del 曬佢

你得不到，是因為不屬於你；放不下，因為你不甘心。失去所愛雖然傷心，但失去不愛你的人，又有什麼可惜？
送俾大家，同時都送俾自己

早半年我都同女朋友分左手
都係喊左好耐 雖然都重會掛住佢
但睇既野清晰左 知道大家唔夾同唔適合
同埋諗下依加唔洗再為佢喊同傷心又可以有多啲時間做自己野 其實都幾好呀
希望你都快啲放低佢 下個更可愛 係適合同有心既 就算過左幾耐都會一齊返
所有野都隨緣啦

仆街雙魚座

點解好似呢排好多人分手

利申：冷靜期緊

又一齊返...
無人叫我愛上妳 手都分不起

扭計骰

唔好齋負皮可唔可以講下我諗錯啲咩

搞咩

Switch?

書

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

quoted right on point

也許你我會分開地共渡著一生
像日夜等不到黎明黃昏......

一直暗戀緊個同事
今朝無聊買左Starbucks 卡擺落佢locker 到
佢應該估唔到係我送

生活逼人 開始失去熱情 唔知可以做乜
Im ready to join 27 club

大家係HER 有無識到另一半

老母
我
我：使唔使帶咁多bra 呀
老母：你去十日呀！
我：可以喺嗰到洗㗎嘛
老母：係嘅
.
.
.
.
.
.
.

.
.
老母：你咁細
我：

tmi

台主大駕光臨sheshe post

咩台主

牙現老婆

女朋友聽日飛又要掛住佢幾日

sheshe post歡唔歡迎直男?
想問女仔心入面諗乜

諗你點解會入咗黎

男仔唔入得架咩

唔係吖 你唔係問我地心入面諗咩

娛樂台成日見到你

Everything sucks入面Kate同Emaline 真係勁有初戀嘅感覺 好有chemistry！！！
佢地曖昧差啲錫落去嗰到 同埋喺樓梯傾偈嗰part正到超好j

點樣可以識到T啲嘅P.

Btf

[member]我都勁鍾意佢 鐵探個look好靚女 可塑性係近年咁多女星中最高[/member］

認真問，假設我心裏面係想搵t d嘅p，但係我每次遇到我都會秒迴避，好驚佢哋好有動機，點樣擺脫，好難自然。

講到咁 明係中意你tim la.....

法國

一樣
其實我由佢跟秋生學做戲 就好欣賞佢 睇得出佢係有心去做戲 初出道到而家真係每套劇都有進步

反而啲haters講嚟講去都話似達哥點點點 一嚟就抹煞咗佢嘅努力 所以佢係踩過界攞獎 我係好鄧佢開心

我都係 但我啲frd就話我啲taste不嬲都奇奇怪怪

P阿，表面T，內心脆弱，唔係咁易比人見到呢一面

咁又無 小毒毒自己一個匿埋鍾意佢算 不過會成日like佢IG posts
一陣又可以喺電視見到佢

無啊 但有follow佢fansclub

前提要識到人，不過真心多謝你，我自己都要打破呢樣野。

hi

你個名睇到我好肚餓

中性p留名

我會呀 唔係好想同佢地講野

我反而會易啲同男仔熟 因為對住佢哋無咁怕羞

我完全唔識同男仔相處

我都分左
佢話佢決定放手 但又話比冷靜期大家都係好事 做返好朋友先好唔好
已經成個星期冇聯絡過

一樣雖然對住男冇對住女咁緊張，但都係冇咩話題

+1 身邊嘅男仔「朋友」淨係得朋友嘅男朋友

多數男仔friend係兄弟

冷靜期唔聯絡係好事
可以比個空間大家沈澱下
如果佢仲識掛住你 咁就有機會一齊番

利申：已經無可能一齊番

覺得佢地有一種好硬淨既感覺
我鐘意女性既溫柔

工作需要身邊九成都係仔
我都覺對男仔無咁緊張
對住啲好樣少少嘅女我都緊張到想避遠三呎
諗番自己咁緊張都真係好on9

毒撚格冇得救估唔到咁多人都係咁

可以圍爐了...

一樣 明明公司好多男同事 讀書都係男女校 但冇咩知心啲既男性朋友

我都係... 我仲好愛佢

咁我最熟嘅都係女仔多
只不過如果陌生環境 我會易啲同男仔傾計9up
唔熟嘅女仔會以為我好cool 其實我毒到出汁咋 邊敢同佢哋講嘢

LM

留名
我同啲呀姨好易相處，同年輕女仔就唔敢講野
除左中學班frd 係女仔，出黎社會都係識唔到女仔frd
太毒了

笑咗 咁同呀姨做frd

細個未出櫃之前會對女仔cool啲
因為唔想佢地覺得我抽佢地水
同男仔都多野講既 正常當佢巴打就會變左佢追我

c9殺手

一樣
同公司啲師奶相處耐咗反而唔係好識同同齡女仔相處

我都係 我試過比個男人係咁叫我考慮下男人 自此之後都唔想同男人咁熟

唔想 最好唔洗做

你可以叫番佢考慮吓男人

所以鐘意同hehe做朋友 得閒可以帶佢去見下屋企人做下煙幕

有冇人反而多男仔frd啲
因為毒撚性格唔識同女仔相處..

利申 me

漸漸覺得佢地仲冇後生女咁多顧忌
都有一兩個可以交到心
當然有工作上競爭果啲就算喇麻鬼煩

識貨

啱呀 同埋我又鐘意煮嘢食 反而有計傾

工程撚

我係公司負責食野班呀姨冇咁忙就係公司整野食
經常有食神亦都有肚腩

喺公司整嘢食咁堅 可以整到啲咩？

紅豆糕砵仔糕燒餅湯丸鹵味川菜
不過近排忙無咩點整

睇到都想食

成日撞到鐘意嘅女同事，又成日互望
想鼓起勇氣say hi
但係又比佢嘅resting bitch face嚇親
究竟點先可以跨越心理障礙？

咁佢有無留意到你？
成日企或者坐佢隔離，話唔定可以自然啲say hi

朝早搭巴士逼到嘔
但今日有同佢對到眼！

你就好啦
我今日同佢面對面都係唔夠膽對望
咁落去法到我走果日都仲係未say到hi

望吓唔會死嘅
或者你望佢 你會發現佢都望緊你呢

其實有陣時發現佢都望梗我
星期一再努力過
你都加油，企到埋去仲可以保護到佢唔比人逼

唔想好似癡漢咁
你都加油呀！

有無夜鬼hereeeeeee

以前聽唔少mtfo la

係超多

早期既btf都叫高汁嫁 係呢幾年怪人都幾多

人地睇我地都係怪人咋

係咪學校外判嗰啲補習？

有興趣。可唔可以留contact ?

TG方便你？

抱歉 我係怪咗既人

其實除左人kam 好多都樣kam

樣就...算啦
有時諗住識多幾個圈內既人 吹下水姐

呢度正常人比率應該高好多

會得閒上多啲黎

成日覺得同上開連登嘅人啱傾好多

真呀 起碼話題多啲 又同聲同氣

我覺得最緊要係唔使俾對方知係邊個 始終呢個圈真係好細

做咩post兩次

熄左app以為冇po

覺得呢到多p 反而蝴蝶多b 係咪我錯覺

唔知呢到會唔會有啲boyish啲嘅p呢

實有嘅

有冇試過出街見過pure or btf好活躍會員

同ex分左手2個月都無就發現佢已經有新女
當初我因為一件事好嬲佢所以講分手
佢仲講到好愛我唔可以無左我
而家諗返 我諗佢係唔可以無左拍拖既對象多d
其實係咪有種人就係咁不甘寂寞
只要有拖拍 就算明知自己唔夠愛對方都得？

毒p想識圈內人

絕對係有呢種人 你本身唔知佢係咁架咩

多女人行業

唔關邊行事 可能係公司個vibe吸引到自己人
公司男女比例7:3

恭喜加油努力

鐘意咗一個冇可能嘅人，我同佢所有野都差太遠，無可能一起鐘意咗佢就嚟3年啦，有冇人可以屌醒我

俾佢狠狠咁拒絕就會醒到

去另一半屋企

今日咁靜

去開房 一係去旅行

應該唔多

我㩒左成日都未㩒到個網唔受我玩

早知幫你地買 幫咗交易post啲人買

聽好多圈內人討論過呢個問題
好彩自己暫時未有呢個問題住
不過就算要搵 都唔知可以去邊搵啦

埋單唔係指後生千人斬嘅女仔最後搵乖仔結婚咩
而家好似係咪都話係埋單咁嘅
啲直女好慘

Btw唔會 最多咪扮單身 未至於咁都唔比掛

會唔會好奇怪

諗起早排都有gay上我地個app搵

有
兩日睇晒

今日晏晝開始睇啱啱睇曬
好期待下一季！！

咁耐唔見去咗邊？

me畀滅霸打

好耐冇上嚟 呢度好似活躍咗

喂咁啱嘅

一時時架咋

有 我都係

女仔好難相處
或者係我好難相處
利申 俾女仔當面問過「你係咪唔鍾意同人相處 點解你成日講嘢咁短」
但我同男仔朋友傾計俾人問肯收聲未

係咪因為真係無咩話題或者唔知點講好？
我都試過 有啲女仔你講一句佢答一句
好似唔想傾落去咁

我喺佢哋眼中應該就係你所講嘅人
佢哋嚟嚟去去都係講邊個男星好靚仔 邊套劇好睇
邊到d嘢好好食
我真係冇咩好分享
反而同男仔做下日本acg 毒撚 吹下ps4近排有咩正驚玩 久唔久傾下價值觀呀理財呀政治呀嗰d
爽得多
而且班女一圍埋就講點識男朋友
無人想知
同女仔講感情嘢又尷尷尬尬咁 好怕俾d女識穿 結果好少講嘢
雖然喺U 未出櫃 但感覺同男仔傾舒服d

都係既 男人直接啲 唔洗諗太多
相處黎講幾舒服 有時講笑講認真野都得
起碼唔洗等啲女遲到 放飛機

出櫃啦 出完就會調返轉
8成原本嘅男fd都會變哂不斷問你點搞野

睇黎佛誕都未必爆到post

等下個佛誕

又唔使嘅 可能七一有機會爆

求包養 thx.

唉 好後悔同左直女一齊
最後話要搵返男人
好痛 求安慰

補返個tg先

邊個冇經歷過呀
不過就算另一半係攣 都冇guarantee

感情真係好脆弱
Btw有冇gp入下傾下計
從前2個人嘅家 得返我一個

開始睇化哂 總有一日你會無敵狀態

How I met your mother?

有咁多讀緊書嘅絲打
有無人讀緊恒大呀
好想搵番一個之前無機會問佢拎contact嘅女仔

恭喜台灣先

相認

之前去台灣周圍都見到彩虹旗真係覺得好羨慕
相比之下香港

討厭*

我唔係恒大讀緊書
我係佢上年10月至12月做intern嘅地方識佢
我淨係知佢全名 連讀咩科 yr幾都唔知
我search過曬fb ig 都搵唔到佢
我都知機會好渺茫架喇

我唔係恒大讀書架
我廢事係道講佢全名
tg: jigsawwannaplayagame

點解唔接受同性就係思想守舊？

想留言但心諗費事

我都廢事
慳返啖氣算

伯母真好

最近老母成日有意無意提起女友 又話食野叫埋佢 得閒問下佢點 好驚

佢sense到了

我記得有啲b會著返同姊妹同色既西裝

恭喜
好勵志

咁就一齊著裙啦

做乜鳩

me vs 減霸

係聽到都覺得開心嘅事

老母癲到add埋女友snapchat 係咪可以結婚啦我地

點解咁講呀

返pt 嗰到有個短頭髮女仔好正 唔知係咪tb
每次打字打到攰偷一偷望佢精神返哂嚟
有時佢去咗我附近揾同事 佢把聲超級温柔
好可惜我唔會同佢有任何交集

好靜呀呀呀

大家好 我鍾意親都係直女係舊公司幾年一直都冇啱feel嘅人..最近轉左工終於出現左個..但覺得佢都似係直女..又會慘敗收場
求吊醒

【人手置頂】
珍惜生命，遠離直女

依句嘢要長期放#1
雖然我仲未中過伏

下個post開始

而家係咪女仔都興請食飯請睇show咁樣溝女? (non-tb)
以為男仔先會係咁

個人認為不論男女其實都唔洗做到咁
太唯物喇

俾人請食飯我會覺得唔自在
自己又唔係俾唔起
我覺得女仔同女仔一齊唔洗咁

有時唔明男女係咪真係咁樣
個男仔請下女仔 相處傾計約會地方活動食野選擇都係不斷討好
請下請下就會有feel一齊咗

男方見外表岩心水就溝 無特別在意女方興趣性格
女方就奉旨人照顧 自己無乜性格咁

覺得啲直人一齊得好唔自然

踏左半步 完左

有冇朋友識下
哈佬

最近係app識左個女仔
點解d妹妹可以咁可愛咁正
仲要成日主動flirt我
但佢之前都係直
應唔應該繼續

之前係 但而家唔係咪得

Proceed with caution

哈佬

哈佬佬

所以人都係有啲自我意識好

咁就繼續前行

你好嗎

hi
簡單介紹下自己先
我仲讀緊書但年紀唔細了😂😂

你好呀
簡單介紹下自己先
我仲讀緊書但年紀唔細了😂😂

不了
繼續做毒L is ok

都唔算新啦喎

姐姐真係好好J

坐咗幾耐

無坐

不過覺得butterfly 太on9
所以無再跟住呢啲app

Her你可以理解做les版tinder

多香港人用？？

大家點睇拖手廣告單嘢
單先食飯報緊單嘢 無啦啦成家哄埋去睇
但係睇完又冇講咩嘢

其實我都係失敗過一次好大衝擊
依加順其自然，佛系

我失敗過好多次都唔敢溝女 寧願錯過都唔想再面對失敗

一定好高學歷

單嘢比我嘅感覺係香港仲好落後

諗太多
廢j一名
有冇咩吹水group推薦

好似有tg grp
但睇睇下冇睇了
毒撚唔識講嘢

好想有女朋友用app都識唔到人

Same
之前有玩過butterfly
但都唔敢放相

[url]hi[/url]

有 我都想入 我好主動架

開一個黎玩下

你開

What po

蝙蝠女俠預告

有冇得join

外協想搵個靚少少嘅P拍拖邊到有

你地互相come out咗嘅?

同男人一齊得好心灰意冷
開始覺得同女人一齊先係更好選擇

全公司都知我les，然後某日HR姐姐同我相認左係自己人

係咪要相認

唔係囉 我唔係姐姐

但睇嚟我都有同路人

照有男女會有嘅問題+一堆extra問題

除咗性生活之外無嘢必然好啲

因為sex而同ex分手

唔敢係公司come out雖然公司有好多同志友善政策

自貼先啦你揀人人揀你

你地搵下對方

可以架

搵囉

tg?

有冇谷吹水

同問

你地有冇聽過break up之後嘅5個stage

真心想聽下

denial: 未接受到真係已經分咗手

anger: 會責怪對方唔要你

bargaining: 係咁諗what if.. 如果當日自己點點點就唔會散

depression: 開始接受到件事, 但覺得自己unworthy, 亦唔值得擁有下一段關係

acceptance: 真正get over, 覺得段關係有令自己進步增值, 開始期待下一段關係

我真係唔小心跟足咗個次序 而家stage5又會想拍拖
所以所有嘢都係會過㗎

呢5個steps用咗一年做足晒 過程好好好辛苦好彩月頭識到女朋友 已經都算唔錯

仲有好多les同偏鐘意女仔嘅bi既 一般仲條件幾好添

覺得把心一橫同男結婚生仔就會滿足幸福既都好天真
身邊大把les fd比有男友老公嘅女仔死溝爛溝
比我就寧願單身都唔想背叛自己過假嘅人生 晚晚比唔鐘意嘅人姦

求架

Forum識

大過自己12定13年

可唔可以add埋

平常心

好啊

好似開咗？

成日

都係講timing 同埋女仔都係被動d
果果都想人撩佢講野先

有冇人睇婚內情

談善言好正

係
佢幫sharon拉拉鏈面紅紅個樣

勇士加油呀~~

你幾多歲

係鐘意嘅人面前真係變弱智
成日唔知講咩好想覆都要諗下先 又冇話題 點搞好

之前sharon錫埋去嗰下睇到心都離一離

談善言好正好型

其實係咪好少pure 會同姐姐一齊？

唔係姐姐就妹妹，一係同齡 可能仲少

Cate Blanchett真係好正

唔少喎 但係同男女一樣啦
個姐姐睇落唔係特別後生嘅會怪怪地

識兩pair爭十年到
一pair無乜野 一pair真係似啊姨/啊媽(可能體型動作妝厚都關事)

鍾意一個大我五年嘅姐姐

大家覺得揀另一半長短頭髮係咪真係好重要

No

終於終審得直

係鍾意嘅光頭都無所謂啦

係呀！啲人幾時先會明

腦協
乜撚嘢

好老實做嘢講嘢唔經大腦嘅做朋友都不了 好難頂

推吓post先，又俾人無視

好想佢可以覆吓我

但係佢不停online...

好 多謝妳地

唯有星期一返到公司睇佢點對我先

就嚟爆post

［sheshe] Happy Pride! (27)

已開定post